我周不時都會J下六號老婆

你地有無

7號

Sorry, J開6號

J肥媽

冇圖開乜post

J開肥老母？